美斯被西班牙媒體《阿斯報》打了零分

在巴塞2比8慘遭拜仁橫掃後，西班牙媒體對巴塞球員的表現打出了多個零分。

《阿斯報》給出場的九名巴塞球員打了零分，其中就包括美斯，只有蘇亞雷斯和艾巴得到了分數，該報的大標題是：「歷史性的羞辱」。

《每日體育報》稱，這是一個「噩夢般的夜晚」，對巴塞教練施迪安，該報直接打出了一個詞：「解僱」。

《馬卡報》的大標題則是「可恥」，報導稱，這個賽季巴塞顆粒無收，這是繼2008年以來的第一次，是巴塞「一個輝煌時代的結束」。

《世界體育報》則稱，巴塞的這場2比8，是「慘敗中的慘敗」。

whoscored 係咪繼續俾滿分？

我覺得迪莊都算係咁

瘋狂炒教練同啲非洲國家係咁換總統有咩分別

啱祖記炒沙利on99

法蘭基迪莊唔會0分喇，坐底2分

笑左

今場唔計

沙利係堅廢

搵件新人派路教都可能仲好又平

又換同非洲係咁換總統有咩分別

躂屎都無分? 無躂屎40比0左啦

同球王同分已經係榮譽

活巴24小時無間斷狙擊

高分過Alba, 全隊第二高

Cls

維度都有心的